---
Title: Week 6
Date: 2018-05-25
---

Het begin van de week zijn we vrij geweest ivm pinksteren en deze dagen heb ik zelf aan mijn starrts gewerkt.
23-05-2018
Vandaag op school hebbben we ons concept uitgewerkt en het high-fid helemaal uitgewerkt zodat deze testbaar zou zijn. Ook hebben we een begin gemaakt aan het testplan zodat we volgende week kunnen gaan testen.

Verder heb ik deze week aan mijn starrts gewerkt zodat ik deze kon laten controleren.
